<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Ελληνικά -->
    <string name="app_name">SleepGuard</string>

    <string name="title_interval">Διάστημα (λεπτά)</string>
    <string name="title_timeout">Χρονικό όριο (δευτερόλεπτα)</string>
    <string name="title_position">Θέση κουμπιού</string>
    <string name="title_mode">Λειτουργία</string>
    <string name="mode_video_desc">Εμφανίζεται ένα κουμπί στο οποίο πατάτε για να επιβεβαιώσετε ότι είστε ξύπνιοι. Αν δεν το κάνετε, η οθόνη κλειδώνει.</string>
    <string name="mode_audio_desc">Η αναπαραγωγή απλώς σταματά μετά το διάστημα αυτό, ακόμη και με την οθόνη απενεργοποιημένη (μουσική, ηχοβιβλία, podcast).</string>
    <string name="onb_mode_title">Επιλέξτε μια λειτουργία</string>
    <string name="title_language">Γλώσσα</string>
    <string name="lang_system">Προεπιλογή συστήματος</string>
    <string name="btn_start">Έναρξη</string>
    <string name="btn_stop">Διακοπή</string>
    <string name="btn_support">Υποστηρίξτε την ανάπτυξη</string>
    <string name="support_no_browser">Δεν βρέθηκε πρόγραμμα περιήγησης για να ανοίξει ο σύνδεσμος.</string>
    <string name="status_running">Το SleepGuard είναι ενεργό</string>
    <string name="status_stopped">Το SleepGuard έχει σταματήσει</string>

    <string name="pos_right_center">Δεξιά άκρη, κέντρο</string>
    <string name="pos_left_center">Αριστερή άκρη, κέντρο</string>
    <string name="pos_top_center">Επάνω άκρη, κέντρο</string>
    <string name="pos_bottom_center">Κάτω άκρη, κέντρο</string>
    <string name="pos_top_right">Επάνω δεξιά γωνία</string>
    <string name="pos_top_left">Επάνω αριστερά γωνία</string>
    <string name="pos_bottom_right">Κάτω δεξιά γωνία</string>
    <string name="pos_bottom_left">Κάτω αριστερά γωνία</string>

    <string name="permission_overlay_needed">Απαιτείται άδεια επικάλυψης. Παρακαλώ, παραχωρήστε την στις Ρυθμίσεις.</string>
    <string name="permission_admin_needed">Απαιτείται άδεια διαχειριστή συσκευής για να κλειδωθεί η οθόνη.</string>
    <string name="permission_battery_needed">Απενεργοποιήστε τη βελτιστοποίηση μπαταρίας για το SleepGuard, ώστε το κουμπί να εμφανίζεται αξιόπιστα στο παρασκήνιο.</string>
    <string name="admin_description">Το SleepGuard χρειάζεται αυτή την άδεια αποκλειστικά για να κλειδώσει την οθόνη (όπως όταν πατάτε το κουμπί λειτουργίας) όταν αποκοιμηθείτε.</string>

    <string name="notification_channel">Υπηρεσία SleepGuard</string>
    <string name="notification_title">Το SleepGuard είναι ενεργό</string>
    <string name="notification_text">Παρακολούθηση κάθε %d λεπτά</string>

    <string name="onb_language_title">Επιλέξτε τη γλώσσα σας</string>
    <string name="onb_welcome_title">Καλώς ήρθατε στο SleepGuard</string>
    <string name="onb_welcome_body">Το SleepGuard κλειδώνει το τηλέφωνό σας όταν αποκοιμηθείτε ενώ παρακολουθείτε βίντεο — έτσι ώστε η μπαταρία να μην έχει αδειάσει μέχρι το πρωί και να μην χάσετε ποτέ το σημείο που είχατε φτάσει σε μια ταινία.\n\nΤο SleepGuard θα συνεχίσει να σας εμφανίζει ένα κουμπί στο οποίο πρέπει να πατήσετε. Αν δεν το πατήσετε, το τηλέφωνο κλειδώνεται. Μπορείτε να ρυθμίσετε το διάστημα μεταξύ των κουμπιών σε λεπτά — και πόσο χρόνο έχετε για να το πατήσετε, σε δευτερόλεπτα.</string>
    <string name="onb_notif_title">Εμφάνιση ειδοποίησης</string>
    <string name="onb_notif_body">Επιτρέψτε τις ειδοποιήσεις, ώστε να βλέπετε πάντα ότι το SleepGuard είναι ενεργό ενώ εκτελείται στο παρασκήνιο.</string>
    <string name="onb_overlay_title">Εμφάνιση πάνω από άλλες εφαρμογές</string>
    <string name="onb_overlay_body">Το SleepGuard εμφανίζει ένα μικρό κουμπί πάνω από το βίντεό σας. Για αυτό χρειάζεται άδεια να εμφανίζεται πάνω από άλλες εφαρμογές.</string>
    <string name="onb_admin_title">Κλείδωμα οθόνης</string>
    <string name="onb_admin_body">Για να απενεργοποιεί την οθόνη όταν αποκοιμηθείτε — ακριβώς όπως το κουμπί τροφοδοσίας — το SleepGuard χρειάζεται άδεια διαχειριστή συσκευής. Χρησιμοποιείται μόνο για το κλείδωμα της οθόνης.</string>
    <string name="onb_battery_title">Αξιόπιστη λειτουργία</string>
    <string name="onb_battery_body">Για να εμφανίζεται το κουμπί ελέγχου στην ώρα του, ακόμη και όταν μια άλλη εφαρμογή βρίσκεται στο προσκήνιο, παρακαλούμε επιτρέψτε στο SleepGuard να αγνοήσει τη βελτιστοποίηση της μπαταρίας.</string>
    <string name="onb_done_title">Όλα έτοιμα!</string>
    <string name="onb_done_body">Είστε έτοιμοι. Ορίστε το διάστημα, πατήστε «Έναρξη» και συνεχίστε να παρακολουθείτε.</string>
    <string name="onb_grant">Παραχώρηση</string>
    <string name="onb_granted">Παραχωρήθηκε</string>
    <string name="onb_next">Επόμενο</string>
    <string name="onb_back">Πίσω</string>
    <string name="onb_finish">Ξεκινήστε</string>
</resources>
